[求助] 有關網絡連線問題

自從我由HKBN既100MB上網upgrade到500MB光纖之後，我玩一D game, 例如係GTAV, APEX, R6, 會突然斷上網10-15秒, 今日我發現原來係電腦自動將個上網速度設定自動由500MB轉左做100MB, 需要我打開個網絡連線將佢轉去100MB先, 再轉番500MB先可以用番500MB上網, 我搞左好耐都揾唔到方法將個網速鎖定. 求各位師兄幫忙指點

自推

落街求其買條 cat6/7/8 嘅線換左就得

已經換左兩條car7了

Cat 7